急問 旺角k房full未？有冇通頂樓上cafe?

急求

推